依家係咪無政府狀態

唔見班狗官出黎吠既?

喺屋企嘆緊冷氣睇 cctvb , 佢班癲狗會幫佢掃掂個場

縮得幾耐 明日大愚想過都難